多哥政府：全球均可以申請落地簽證 香港政府：一直與相關政府進行商討，成功爭取多哥落地簽證

To apply for a visa for Togo there are two options:
1. Download the form and follow the instructions here (in French- English version)
2. Directly at the Airport in Lomé or any land border of the country（直接在首都機場或任何陸路關口）

入境處表示，為促進香港與「一帶一路」沿線國家交流合作，特區政府一直與相關政府進行商討，過去兩年已有八個國家相繼給予香港特區護照持有人免簽證入境或落地簽證待遇。這些國家包括多哥、巴巴多斯、白俄羅斯、安提瓜和巴布達、玻利維亞、緬甸、巴拿馬、阿美尼亞。有關安排為香港和這些國家的遊客帶來更大便利，並有助加強旅遊、文化和經濟聯繫。

有冇政府ON9得過香港政府

多哥除咗艾迪巴約之外，重有咩出名

巫術市場（Akodessewa Fetish Market）

多哥係咩嚟？

咁佢地黎香港一樣免簽？

玻利維亞

玻利維亞唔係免簽呀?
好似係落地簽證

When

好多時都係
所以呢兩年咪多左咁多東歐乞衣黎香港

警察入境唔做嘢je
強力拉人咪少乞食囉
本質上免簽證都係想便利工幹等商業行為

叫雞國

聽都未聽過
係邊個洲

柒鵝成功爭取港人前往力架國家權利

玻利維亞都係因為全球解禁而益咗香港
同大陸一樣落地簽證